史達寧係唔係英撚史上最廢10號?

廢到

真係垃撚圾

英格蘭有撚出過真10號咩

點解唔係claim著

佢著10，lin著7

一開波已經笑撚死對手啦

不過之前見過拳王著十號，仲廢

加斯居尼

聽講

係

結果呢？

個陣好撚怪

蠃咪算... 係咪想學神返黎教

係

屎達寧

朗隊

Lin著7真係不得了

認實我寧願朗尼出番黎同簡尼夾 朗尼打後一格都仲有貨交

仲有 ozil

冇腳好波
名大於實

琴晚都唔知出現左幾多次「又係250 」呢句
除左幫人引走d蚊滋真係唔知佢有咩作用

系